陳奕迅於微博宣布終止與Adidas一切合作！

冇龜拉

its a war. every one needs to pick side

之前仲同港台拍咗個精神病節目，仲以為佢幾大愛 唱歌幾好聽都冇用，僞人一名。

push

用微博
躝啦仆街

如果佢地簽香港班黃藝人取代會點
當然有D要唔係香港既

逐間adidas 睇下有冇廣告先
唔撤冇埋另一粒蛋蛋

咁快ig上鎖？

快啲post埋ig啦 共狗

支持屠殺

要靠試當真了

lm睇下今次兒登仔又點拆

現形了正式歸邊

單丸

因為佢係精神病